聽日開市又唔知死幾多熊軍

牛一當熊一

2

玩撚玩

熊軍必勝

嗯

唔好夾死我

侵侵每過一星期就話very good conversation , good deal. 但好似無實際進展

今朝ig有支700 點range既竹

升少過3% 當你贏

樓主啲 put

擺明搶錢打淡倉

樓就點自燈都改變唔到

主

睇見就慘

布布係咪重貨熊仔

中

幫推

今次燈唔到囉

IG跌緊wor

上落市 話燈有我得 話中又得 龍門無限搬